[衛詩音樂台]衛詩-Get Out

Get out Get out get out of my life~
Should I Cry ?

喜歡她的lonely

lonely lonely lonely~

Can cry的